有冇人hkbn上唔到網

有冇人hkbn上唔到網

冇吹，用用下出黃色三角，乜都check曬reboot過，都解決唔到，用window解難話連唔到dns

1X8？
108同198差好遠喎？
sell野死開d唔該

回樓主，我已經轉左台
HKBN好垃圾